唔知咩事,但冇時間去check

呢個星期唔知點解,抖氣要大力咗
心跳又快過平時
基本活動冇乜問題,但左手會手震
思維無問題,係講嘢會慢咗同唔夠氣
間中頭暈（但又唔係好嚴重）
我又廢時咁樣就去call白車/去急症室爭資源
好想知係咪純粹攰得滯先咁